互屌post到今晚12點必需停止！

唔理檢討定互屌，比你地屌多半日

記住我地呢5個月係靠咩行到今日
不譴責、不割席、不篤灰

即係點，唔洗檢討？

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊